[有圖求救]有冇人知我手臂係俾咩野咬到咁

比我咬

蠓